人若變記憶便迷人

情令眼淺了便情深。。。

is

Are

唔好推了

Nope

屌呀

唔准

On9mk傻閪

咁就乖啦

我中2屌就屌
屌人呢就冇害既

siu04

飛機要日日打？

生日就唱啲開心啲既歌

唔喎

Thx

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你